［和理非全面進場］反警暴遊行勢在必行！清算黑警暴行！

721元朗事件係前提
呢兩個月以嚟，尤·其·是·今·晚！！！
25歲女示威者失去咗一隻眼！面骨碎裂！因為黑警開槍！
扮示威者混入人群製造混亂！
尖沙咀街頭近距離開槍狙擊示威者！
喺葵芳大量施放催淚氣體導致居民不適！
都仲未講佢班仆街用過期催淚氣體！
太古城地鐵站1米內開槍射擊人群！
喺扶手電梯高危地方瘋狂追打示威者！！
仲用削尖竹支嫁禍示威者！

除咗要大講警察嚴重暴力行為、濫捕問題
仲要提醒大眾警黑合作係一直存在！
今日警察喺後巷同啲紅衫講嘅野
叫佢地返去涼冷氣好聲好氣招呼佢地
大把證據指證佢地同黑社會合作！
唔好忘記仲有721專題鏗鏘集！！！

黑警嘅惡行罄竹難書
唔可以只靠勇武派去以武制暴
況且今晚大量送頭
和理非一定要企出嚟清算黑警暴行！！！
幫班手足攞返個公道！

我地必須以反警暴、反警黑合作為前提
號召一場大型嘅遊行！！！
而家全香港18區都食勻催淚彈
係時候去搞一場最少200萬人參與嘅和理非回合
誓要清算黑警
對準721警黑合作嘅死穴打落去！！！

幫推呀！！！

推呀！

推

推！

聽日一點機場等

機場好重要！仲要再有一個和理非回合呀！！

民陣係時候出動啦
唔好又膠化啲口號

推到民陣做野！

反警仲要向班犬去申請不反對通知書簡直笑話一樣！屌你！好撚嬲！

轉載由羅冠聰:

8月11號，極度心痛的一日。黑警濫權施暴的程度史無前例地誇張，毫無顧忌地犯下戰爭罪行，再次證明現存制度是不可能讓他們得到任何懲處。喪盡天良。

黑警罪行：

。向示威者頭部問槍，有人被布袋彈射中右眼，最新消息為右眼球破裂，永久失明。

。向救護員開槍，有救護員疑似被射至昏迷。救護員需要舉旗警告黑警停止攻擊，以免犯下戰爭罪行。

。插贓嫁禍示威者，將木竹及膠管等攻擊性武器放在示威者的背囊。

。向遠在天橋的記者瘋狂開槍，有記者中催淚彈槍。

。鄉黑攻擊記者時，黑警在旁袖手旁觀，並護送施襲者離開。

。有示威者被打至血流披面，門牙飛脫，仍然被黑警按在地上，臉頰浸沒在自己流出的鮮血上。

。在葵芳站內發射催淚彈槍，室內發放可導致人窒息死亡，指引亦明文寫明不能於室內使用。

。在太古站內拘捕市民，期間追捕大量市民至扶手電梯，腳踢市民、將市民推落電材，險些「蘭桂芳」式發生人踩人奪命意外。另在站內一米「行刑式」開槍掃射示威者。

。卧底黑警混入示威人群，並在黑警展開拘捕行動時制服前線示威者。過去多次衝擊極可能是由卧底黑警挑動造成，藉此抹黑示威者。

。拘捕沒有示威裝束、手持電話作直播的社區主任，並涉嫌性騷擾以及暴力對待。

還有很多令人振怒的濫權事件，難以詳述。香港人不斷被無日無之的暴力打壓，不禁感嘆到底我們為何會面對如此慘劇。這筆血債，林鄭月娥、香港政府、黑警處要如何償還？口講譴責暴力的達官貴人、社會賢達，又是否要繼續對黑警的戰爭罪行視而不見？

沒有一位年青人會願意面對橡膠子彈、布袋彈、催淚彈。當中還有醫生、律師、各行各業專業人士站在戰地，有些可能只是拿著蒸餸碟或生理鹽水，焦急地想為香港付出。無人想在夏天面對槍林彈雨－－除了在香港生死存亡之際，他們願意將個人安危置之度外。

這場仗一定要繼續，直至政府、黑警在制度中得到相應的懲罰，權力得到制衡。如此黑暗腐敗，無人能接受。

求你地每個人都簽咗佢！

請求美國派出醫療船支援香港 (10.Aug)

中國武警冒充香港警察
要求美國國會盡快通過香港人權民主法案 (10.Aug)

白宮聯署請求美國國會確認香港警察為恐怖組織（05.Aug)

==================

我講白啲，白宮聯署根本係本小利大，十萬人簽個名，白宮就要回應，佢就算唔回應，我哋都make 到noise畀傳媒造文章，根本無害。

記得Confirmed Email！

push

有冇班法cosplay 警察
佢哋而家都冇號碼又冇委任証
有乜事就打返轉頭 或者拖到時間

8.11 重點整理

1. 警員對準遊行人士頭部發射，導致一女子永久失明

2. 警員在葵芳、太古地鐵站內發射催淚彈，並於一米內開槍掃射示威者

3. 北角福建幫毆打途人及記者，無人被捕。警黑勾結

4. 警員亂棍毆打已被制服的示威者

5. 警員假冒遊行人士，煽動示威者使用暴力

6. 警員栽贜嫁禍示威者

標題：「警察還眼」明天1PM全民入機場 百萬人塞爆機場

無時間文宣
見POST者，自行Copy開新Post，要連登全部都係呢個Post
TG群組，不停轉發出去，勢要討回雙眼，嬲到火屎呀

812起 1PM，有人性既你立刻罷工，百萬人進入機場，咩都唔做，勢要討回雙眼
機場因為100萬人係機場而暫停運作，不是們的責任，是因為機場不夠大
圍到出青馬，都全條橋唔夠闊

統一口號，兩句，要入健力士，等歷史知道
「黑警還眼」
「五大訴求，缺一不可」

黑警聽住：
一係你就入機場殺哂所有人
一係你就還返隻眼出黎
否則百萬人不離開機場

不沖禁區，不沖跑道
不沖禁區，不沖跑道
不沖禁區，不沖跑道
百萬人入機場，機場自然停
百萬人入機場，機場自然停
百萬人入機場，機場自然停

大群好多人入緊：
睇消息去實時Channel: